武肺最新死者為老人院90歲, 95歲院友

民建聯：好嬲好嬲

廢老 -2
垃圾 -2
掌心雷 -2
生果金 -2
兩蚊客 -2

禮義廉：要求選管會於陰間設立投票站以保障選舉公正性

可否提前「預先」投票？民建聯已出名單

多謝林鄭批21萬張免檢疫令

生前投票

強烈要求設立「遺囑票」，好多鐵票等唔切

篤數啫，死咗可以照投